{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 게스트하우스 어반"
    },
    "text": "アーバンは清潔で静かな旅行仲間です。 毎日全客室の寝具を直接洗濯して清潔さを維持しています。 共用スペースはすべて利用規則を遵守する必要があります。 追加人数が発生する場合、追加決済をしなければならず、これは1人当たり20,000ウォンです。 4階のペントハウスでも同様に追加料金を頂戴いたします。 エチケットは次のとおりです。 共用キッチンは夜12時まで利用でき、飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 ペットは持ち込み禁止です。 物品の管理は各自責任を負わなければならず、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されます。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊も許可されません。 入店業者の施設物の毀損や紛失については、お客様本人が責任を負わなければなりません。 靴は下駄箱に保管しなければならず、紛失した場合の責任は当店では負いかねます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンはどのような旅行仲間ですか？",
            "answer": "アーバンは清潔で静かな旅行仲間です。"
        },
        {
            "question": "アーバンはどのように客室の清潔さを維持していますか？",
            "answer": "アーバンは毎日全客室の寝具を直接洗濯して清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合、追加料金を頂戴いたします。追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "4階のペントハウスでも追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、4階のペントハウスでも同様に追加料金を頂戴いたします。"
        },
        {
            "question": "共用スペースの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、共用スペースはすべて利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "共用キッチンは夜12時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理、飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "入店業者の施設物の毀損や紛失については、お客様本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "靴の管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。靴の紛失に関しては当店では責任を負いかねます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 423
    }
}